教育局：全港學校至星期日繼續停課。

教育局特別宣布
＊＊＊＊＊＊＊

由於堵路及阻礙交通服務情況持續，而且範圍廣泛，基於安全考慮，全港學校（包括幼稚園、小學、中學及特殊學校）明日（十一月十五日）至星期日（十一月十七日）繼續停課。

在上課日停課期間，學校必須保持校舍開放，教職員在安全可行的情況下須返回學校照顧返抵學校的學生，與家長保持溝通，並在安全可行的情況下方可安排學生返家。

教育局再次強烈呼籲停止一切暴力及破壞行為，盡快令社會回復秩序，讓學童安全上學。學生應留在家中，不要在街上流連，遠離危險，更切勿參加違法活動。

教育局會繼續跟進最新發展，適時為學校提供進一步指引及支援。

完
2019年11月14日（星期四）
香港時間11時35分

又中圈套

藍屍：林鄭無能中圈套

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

唔係話圈套咩？做乜又停課呀？

說好的圈套呢

搞大學呀嗱